[
    {
        "id": 123,
        "question": "Rütbesi general ile aynı olan deniz subayı",
        "letter": "A",
        "answer": "amiral"
    },
    {
        "id": 1195,
        "question": "Çiçek demeti",
        "letter": "B",
        "answer": "Buket"
    },
    {
        "id": 157,
        "question": "Alımlı, uygun",
        "letter": "C",
        "answer": "cazip"
    },
    {
        "id": 168,
        "question": "Yasa dışı işler yapmak veya etrafındakileri korkutmak amacıyla bir araya gelmiş topluluk",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çete"
    },
    {
        "id": 74,
        "question": "Kabıyla birlikte tartılan nesnelerin kabının ağırlığı",
        "letter": "D",
        "answer": "dara, darası"
    },
    {
        "id": 203,
        "question": "Emek sonucu ortaya konan ürün, yapıt",
        "letter": "E",
        "answer": "eser"
    },
    {
        "id": 1827,
        "question": "\"HAVADAR, AYDINLIK VE İÇ AÇICI YER\" ANLAMINA GELEN SIFAT",
        "letter": "F",
        "answer": "Ferah"
    },
    {
        "id": 241,
        "question": "Öfke, kızgınlık, hiddet",
        "letter": "G",
        "answer": "gazap"
    },
    {
        "id": 1158,
        "question": "At yetiştirilen çiftlik",
        "letter": "H",
        "answer": "Hara"
    },
    {
        "id": 1604,
        "question": "Bir kimsenin ya da bir şeyin benzerlerinden ayrı tutulması durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstisna, istisnai"
    },
    {
        "id": 1282,
        "question": "İş bakımından üstün tecrübeye sahip olan",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıdemli, kıdem sahibi, kalifiye, kalifiye eleman"
    },
    {
        "id": 617,
        "question": "Çok dar bir ışık huzmesi üreten optik araç",
        "letter": "L",
        "answer": "Lazer"
    },
    {
        "id": 1623,
        "question": "Yapıların planını yapıp bunların gerçekleşmesini sağlayan kimse",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimar"
    },
    {
        "id": 989,
        "question": "Bir şeyi hatırlamak için yazılan kısa yazı",
        "letter": "N",
        "answer": "Not, not etme, not etmek"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 1005,
        "question": "Örme işi veya biçimi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgü"
    },
    {
        "id": 1177,
        "question": "Eskimiş bez veya kumaş parçası, çaput",
        "letter": "P",
        "answer": "Paçavra"
    },
    {
        "id": 1637,
        "question": "Herhangi bir organın durumunu tespit etmek için çekilen film",
        "letter": "R",
        "answer": "Röntgen"
    },
    {
        "id": 1270,
        "question": "Tarihte ilk yazılı metinlere sahip olan medeniyet",
        "letter": "S",
        "answer": "Sümer, Sümerler"
    },
    {
        "id": 702,
        "question": "Kişilik, belirgin özellik",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şahsiyet"
    },
    {
        "id": 713,
        "question": "Büyük ölçüde, çok miktarda yapılan (alışveriş)",
        "letter": "T",
        "answer": "Toptan, toptan alışveriş"
    },
    {
        "id": 448,
        "question": "Haberci",
        "letter": "U",
        "answer": "ulak"
    },
    {
        "id": 861,
        "question": "Sivrisineğe benzer çok küçük bir sinek türü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üvez"
    },
    {
        "id": 1867,
        "question": "Tramvay Sürücüsü",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatman"
    },
    {
        "id": 1955,
        "question": "ÇOĞU KİMSELERCE DUYULMUŞ, ÖĞRENİLMİŞ, KULLANILMIŞ VEYA BENİMSENMİŞ OLAN",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yaygın"
    },
    {
        "id": 738,
        "question": "Boşuna harcama, zarar",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyan, ziyan etme, ziyan etmek"
    }
]